儲蓄保險除左輸通漲，會唔會有伏位?

東亞三年智快蓄
每年50萬 分3年比 即共要比150萬
但8年後 就會180萬
香左又有幾皮賠

除左斷供之外照計都唔會蝕本金?

有150萬做定期啦
進入加息週期黎玩儲蓄保？
見住定期加息又有彈性 你叫春都無謂

不如買債劵。

伏位就係養埋啲垃圾保險狗食晒你份供款

其實唔會
利伸保險狗

每年2.3%左右, 不如做定期

可以tg 我傾傾

第一年比50萬 果100萬可以再做定期 第二年先再比

150萬拎黎買儲蓄保

有錢就是任性

仲唔夠呀？
你擺喺定期贏佢
仲有咩理由揀佢？

得傻仔

150 萬比人鎖8年，有事又用唔到黎救急，唔玩就蝕本金，仲要低回報

你買2800 然後打暈自己8年回報都多過佢

2.3%...

同一筆錢
買兩手5年直債，再rollover 買3年直債
岩岩好8年
雖然而家買直債時機已經過左
但係債券交易對手一定比儲蓄保險多，流通性高D

或者做定期吧

多數只拎返150, 180九成唔係保證

咁不如買宏利
死咗有差唔多3百萬

180 8年後保證 唔係我送錢比佢洗

非保證幾多
紅利實現率又幾多

可以搵我比較下

儲蓄保險有唔同嘅計劃，而有啲儲蓄保險回報率係大過通脹率好多的，如果想知多啲可以tg

一見到150萬單就成班保險佬衝出黎

啲錢佢嘅，要講嘅都講咗
話知佢啦

當你5 年 1.06^5 * 150萬都200萬啦
你綁舊錢比經紀仲要蝕通脹

未到指定年期取可以遠低於你俾出既本金,年期越長越大liquidity risk